{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050948",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 감포까치펜션"
    },
    "text": "オーシャンビューの客室を保有しており、釣り体験が可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、1セットは20,000ウォンです。 提供時間は20:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室することはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを利用でき、ペットは入室できません。 ペンションでは釣り体験も可能で、駐車場も無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場が使えない場合もあります。 海水浴場もペンションの近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の料金や提供時間はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際の料金は、炭とグリルを利用する1セットにつき20,000ウォンです。提供時間は20:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "釣り体験ができますか？",
            "answer": "はい、釣り体験が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては使えない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くに海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 349
    }
}